荃灣站信號故障 港鐵行車時間需額外5至10分鐘

荃灣站信號故障 港鐵行車時間需額外5至10分鐘 (10:13)
（網頁截圖）

港鐵表示，由於荃灣站有信號故障，荃灣線來往中環站及荃灣站的行車時間預計需要額外5至10分鐘。

港鐵呼籲乘客考慮使用其他交通工具，現時荃灣線月台上的乘客較多，候車時間亦會較長。

額佢老母啊 直頭停左係度啊！

屌 有冇巴絲update下

5分鐘完又5分鐘 熱撚到仆街

見到葵興去葵芳停左係到

需要額外5-10分鐘？係半個鐘啊

屌你老母狗鐵 早幾日先壞完東涌綫

部分荃灣方向列車於美孚站清客，
入荔景站中環方向月台上客

我地都係加3.14仲想點

依家重未正常返？ 我睇佢個apps 見佢正常返

唔好信 廢的
去mtr service update嗰d check

停佢老母丫 係每站5-10分鐘呀